我隻千年豬Shock有無得救

有電但係show 唔到d字，有無得整

男人老狗帶隻粉紫錶

十幾年前中學好興

拎去專門店問啦 問又唔收錢嘅

好MK

買過隻啦 gshock玩幾年就殘曬

我都有隻一模一樣

用得唔好曬

試吓拎去尖東間Javys問吓
尖東 麼地道61號，冠華中心，12號地舖

好有紀念價值？